咩係風水? 擺風水有用咩??

見d有錢佬大把錢都仲擺風水 係咩玩法?

鬼佬又有無所謂風水?

Aerodynamic

空氣動力學

detail pls

Google please

應該係fluid dynamics